兄弟爬山，各自努力。 兄弟有難，必須力撐。

不分化，不割𥱊。
連儂牆有事，我相信好多巴絲都會出去幫手。
但係依加，我地嘅主線任務唔夠人去解。
請問守緊牆嘅巴絲會唔會一齊黎幫手啊？

推。

不分化

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

出黎啊咁多位自由閪

推

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

捍衛我家，捍衛我城。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

只貼不守，貼完就走！

香港人加油啊

撕一貼十，貼完第二朝返黎再貼埋佢老母